拖到最後半個鐘就會出fake news +大棍大棍跌溶啦 掛100-300買單防守啊

點解仲有人覺得價格跌左落去100既話都仲覺得對家要找數,暴風雨既前夕係平靜既,唔好鬆懈啦,如果今晚收市前佢跌到落100既話,我地D LC期權就變曬廢紙,佢地下星期就唔洗找數架啦,知唔知自己玩緊咩架

宜家大市大跌,即係代表對家瘋狂套現,套現用黎做咩?緊係準備落大棍啦,唔好再講咩有人做架啦,自己唔洗做,我地要100% WIN就要用盡自己既力量去保証依件事可以成功

我地今日目標係要用買貨守住價位,對家左右手蝕錢壓低價位,我地係某個價位買曬就=可以守到價位,

但班仆街大鱷一定好多貨射落黎,所以靠個別既人SET大單守住都係唔穩,會好易穿,拉高價位有WSB既大佬去做,我地掛單守住100-300就夠

懶人包:SET價100-300,做足防守,唔好比對家出棍+封買貨令我地今個星期既努力收皮,我相信對手絕對係諗緊依樣野,因為佢地尋日已經証明只要冇人買貨,500都可以落到112

推

牛牛點熄借貸

320 大call 一定3點前 殺曬